代友放Unrank 30LV LOL AC

英雄: 已齊
造型: 197個(內有傳說, 510等SKINS)
眼造型: 10個
icon: 104個(內有S4菁英ICON)
符文頁: 20頁
內有RP 321
IP 43209

詳情請查看
網站內已列所有英雄、造型等

Telegram:

TG出價

毅進星 $100

2. 毅進星 100

3. 毅進星 $100

4. 毅進星 100

How much?

TG詳談

AC叫咩名

SnowFlakez